多謝MT六子，我而家要咁撚凍出門口返office

記得著多件衫

諗返，真係佢幾條仆街行完山我公司開始無home office

屌你老味， 個幾個MT真係要一死謝天下

做管理層都咁戇尻 唔跟規矩都算 仲細雞去玩都玩得戇尻過人 自己起自己底 就好似啲人出去偷食之後 再係酒店打卡一撚樣咁戇尻

MT 都叫管理層？

work from hill

取消哂d mt program 佢啦，呢d 咁既垃圾program 養埋哂班書呆子入局，根本就多鳩餘

呢個真 我公司就無啦啦今個星期cancel home office

wfh係為防疫唔係避寒

垃圾六子

唔小心襟錯負皮, 請減返, 加返一正評.

同政府ao eo一樣。請埋啲年年考第一既作家/吹水佬番黎，結果？屌

要求行山立即炒行山6子

抵死

執吅理培訓 有排都未管理層

佢地如果俾行山炒仲會唔會搵到工？

出街見到果條企最前自拍既木咀柒頭肥仔，真係指住佢屌到啪啪聲

炒左佢地啦

累街坊
快d
死

Interview第一句問：你地平時行開邊條線？